---
title: 'Jornada 9: Globertorpes vs BASF'
date: '2024-01-24'
draft: false
summary: 'Crònica BASF'
---

## CRONICA VICTORIA 45-40 BASF

Partit molt controlat durant 30 minuts (quasi 20 punts a dalt) i ells han apretat en defensa i nosaltres ens hem relaxat. 
4 contraatacs i 4 triples seus i s'han posat en el partit. 

L'arbitre amb les antiesportives a favor seu parant contraatac tampoc ha ajudat a centrarnos.

Finalment la nostra superioritat interior ha fet que movent la pilota fiquem punts interiors. 
Avui molt bon joc de pivots, enhorabona.
Els tirs lliures part important, alt percentatge.

Enhorabona també a l'equip que és una victòria més i també conten. Partits així són els importants de guanyar... Superant moments difícils.

1, 2, 3... Torpes!!!